將軍澳屋苑確保左唔會比狗入屋苑範圍

聽日有咩事可以聯絡我
Tg: tkoissafe

聽日啲狗拎咗將軍澳白石角消防及救護學校做基地 ,大家要小心。